荃灣區會傾沙灘「限奶令」 泳客：唔係掩住眼就教育到小朋友

無綫電視最近內部發出「限奶令」，要求一眾女藝人「封胸」。同時，荃灣區議會下周二開大會將討論當區區議會鄒秉恬的動議，要求康文署日後要配合荃灣區會清潔沙灘活動的需要，暫時禁止穿著性感泳衣的市民進入沙灘，而活動舉行前15分鐘亦要呼籲、協助比堅尼或G弦泳裝的市民離場，以免參加沙灘清潔的親子家庭在視覺成觀上有不雅及猿褻的不良意識，從而可能影響學童的長遠心智成長。

鄒秉恬早前向荃灣區議會主席發信指，今年荃灣區舉行沙灘清潔活動時期間，發生一件令市民同參加者尷尬的事，令市民覺得主辦單位歧視女性問題。他向傳媒解釋早前一個沙灘清潔活動，有穿比堅尼的市民主動提出與主禮嘉賓合照，但礙於衣著問題，攝影師竟不肯拍照，頓時令對方大感尷尬，該名市民其後更投訴大會歧視女性。

荃灣麗都灣泳客Kenny表示，若市民穿着太過性感暴露可能對小孩觀感不太好，但認為穿着比堅尼是市民的自由，且非全裸或露出重要部位，因此不應禁止，「比堅尼係商業社會度賣，你係咪禁止、唔畀賣」。他又指，教育小孩有很多方法，非禁止或不接觸就能避免，「唔係你掩住小朋友對眼唔畀佢睇，話唔好睇呀唔好睇呀，你可以即時教育個小朋友嫁嘛」。他感嘆，社會上仍有很多爭拗，區議員應該花時間在其他更有建設性的事情上。

摶出位

教育小朋友d咩?
唔好睇比堅尼? 唔好著比堅尼?
去沙灘著泳衣有咩問題呀
係咪要個個著晒強國大媽包埋個頭ge泳衣先安樂

女權出嚟講野未

唔講好地地，宜家到時一定大把人著

屌你老母 香港文明倒退200年啊? 國際大都會定封建回教國家
提議著formal dressing先俾入場丫

你其實有冇睇內文？

露奶自主

on撚9

香港都有伊斯蘭教

睇晒啦
他又指，教育小孩有很多方法，非禁止或不接觸就能避免，「唔係你掩住小朋友對眼唔畀佢睇，話唔好睇呀唔好睇呀，你可以即時教育個小朋友嫁嘛」。
咁其實見到人著比堅尼嘅時候要即時教育小朋友啲咩道理 佢咁著係唔啱定點？

即係點？同個仔講：拿，窮人唔可以有性慾啊！
咁樣？

嗱，想屌就努力讀書揾錢喇

肯定係isis啲人

面堅尼the best

其實鄒秉恬係咪唔知自己區議會得票一年少過一年